培正小學教師被指踼保後改名任教 遭官媒狙擊 校管會成員：教師僅被截查

教育界接連被建制派「狙擊」，《HKG 報》早前指香港培正小學有教師因非法集結被捕，其後改名繼續任教，內地官媒《人民日報》就事件指「必須嚴肅處理」、「終身封殺」。培正中學校監、培正小學管理委員會成員何建宗在同學會通訊的訪談中透露，該名教師僅被警方截查及記下資料，無被檢控，事件亦已向教育局通報，局方無要求解僱或停職，指社會上流傳「小題大做、渲染抹黑」的消息。

人民戇鳩日報 ？ 拎去墊狗屎隻狗都唔撚屙 臭過屎

培正

人民日報咁撚得閒搞鳩香港人

fb點解容佢許呢d仇恨言論出現

香港人成日都俾人截查查身份証嫁啦